﻿001	ふぅ…変な邪魔が入ったせいで<br>調査に時間がかかりましたね。彼らには<br>治安警備隊で反省していただくとして…	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
002	知りたいことは充分調査できましたか？<br>クラリスさん
003	はい。エヴェリカさんの観察眼の鋭さ、<br>それに着眼点…とても素晴らしかったです！<br>今後の参考にしていきたいと思います！	VO_craris.craris_sys_0005
004	そ、そんなに褒めないでくださいよ<br>照れちゃうんで…	VO_ewelika.ewelika_sys_0050
005	…ん？　実行委員会のテントに人だかり？
006	リアルヘブンの連中が犯人ではない…!?<br>突然何を言い出すんだ！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0025
007	落ち着けよ<br>犯人じゃないかもって言っただけだ
008	俺たちは結論を急ぎ過ぎてる<br>もっと冷静になって考えたほうがいい
009	少なくとも、現状をちゃんと見ずに<br>イメージだけで判断するのは間違ってる
010	何を悠長な…早く犯人を捕まえなきゃ<br>フェアを続けられないんだぞ<br>それでもいいのか？
011	だいたい、証拠ならちゃんと――	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0002
012	その証拠について、<br>少しお伺いしたいことがあります	VO_craris.craris_sys_0001
013	な、なんだ	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0006
014	破壊された飾りつけの一部、<br>そして魔導具の部品がリアルヘブンに<br>棄てられているのを見つけたのは貴方だった
015	そう、仰っていましたよね
016	…そうだ。それがなんだよ	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0010
017	リアルヘブンという場所は<br>市民の方はあまり訪れない場所と聞きました<br>幼い頃から立ち入らないよう言われると…	VO_craris.craris_sys_0005
018	なのに貴方はどうして<br>リアルヘブンに出向いたんですか？
019	そ、それは…<br>飾りつけが棄てられているのを<br>たまたま見かけて…
020	証拠が発見されたという場所を<br>私たちで調べてみました<br>リアルヘブンの少し入り組んだ場所…	VO_craris.craris_sys_0002
021	たまたま見かける場所ではないと思います<br>まして貴方はリアルヘブンを嫌ってますよね<br>わざわざ立ち入るのは不自然では？
022	そこに証拠が棄てられたことを<br>知っていたなら話は別ですけどね<br>――もしくは、自分が棄てたか
023	な…何を…
024	ところで…<br>この工具に見覚えはありませんか？<br>リアルヘブンで見つかったものです	VO_ewelika.ewelika_sys_0002
025	そ、それは――
026	証拠が棄てられていた場所を<br>私たちで調べ直してみたら見つけたんですよ<br>とても質の良い工具ですよね	VO_ewelika.ewelika_sys_0010
027	リアルヘブンの住民ではなかなか<br>買えないものです
028	それで、街の誰かの落とし物ではないかと<br>思い、聞いて回ったんですが…	VO_ewelika.ewelika_sys_0003
029	…ああ。間違いない<br>その工具はこいつのものだよ<br>使っているところを見たことがある
030	…………
031	…そういえばあんた、<br>早い段階からリアルヘブンの奴らが<br>犯人だって触れ回ってたよなぁ
032	君が前からリアルヘブンを嫌ってることは<br>知ってはいたが…まさか――…
033	チッ…せっかくゴミの一掃が<br>上手くいきそうだったのに――クソッ！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0012
034	あ！　また魔導具を突き飛ばして!!<br>そんな乱暴な扱いをしたら――…	VO_ewelika.ewelika_battle_0019
035	ガ、ガガ、ガガガーー！	VO_aj2000.aj2000_sys_0043
036	ああ、もう！　またですか!?
